點做一個女人鍾意既壞男人？

有冇過來人分享下？

巴絲都可以講下經驗

靚仔

除此之外？

有錢

樓主冇呢樣就慳返啖氣做乖乖仔啦

比人氹果陣邊諗到咁多

話有你又當我自大，咩連登仔正常樣logic
話冇你又叫我收皮
咁你地都係我當有算
分便繼續討論

姐係playboy心態？
點做？

唔通鐘意你地班毒撚？

因為好男人對女人太好 視對佢地好係應份
反而壞男人有神祕感又識flirt 所以鐘意壞男人多啲囉

因為好男人太悶

所以要點做？

做番自己喇

Pish